仲有感情煩惱既你地死入黎 等我屌醒你地

而家咩事姐你地 冇左條仔/女就要生要死咁 咁做值得咩 人地都唔會返轉頭架 有啲人要借酒消愁 有啲人當條仔/女 係佢世界 冇左佢會死 會做事提唔起勁 話冇目標 好多野煩 好多野諗 唔該你地係時候起身啦 增值自己 裝備自己 記住呀 you deserves better

我會架喇